大J係咪刪左銅鑼灣撚狗條片

驚左

之前佢出過post 話收到電話俾人恐嚇，之後就刪哂啲撚狗片了

真係癡撚線